Ik vermoedde daarom dat hij op de papieren borden vond voor spraak die hij begreep, en ik verlangde er vurig naar te begrijpen deze ook; maar hoe was dat mogelijk toen ik het niet eens begreep de geluiden waarvoor ze als tekens stonden?
